《世界要記住血的教訓 》 武漢肺炎減退之後一定要有場世界性既反中遊行

好似前幾年，港豬根本唔明點解啲人要反共，到真係燒到埋身先識驚。其他國家一樣，覺得中國冇人權冇自由唔關佢地事，識賺人仔就得

但正正因為中國冇自由冇人權，最後肺炎傳到全世界都係

政府上下隱瞞消息，冇人監督到，外交部又周圍同人講：没事儿

啲人衛生水平差，冇文明冇公德心，去其他國家播毒

中共唔人道隔離啲人，嚇到佢地周圍走

滲透曬應該持平既國際組織，呃鳩其他國家話冇事，日日吹捧中國處理得好

全球開始爆發，大陸扣起曬外資工廠啲口罩消毒用品

肺炎完咗一定要有場世界性反中遊行，記住依個血的教訓，話比全世界知中國既唔文明冇自由亦唔係事不關己隨時影響你身家性命財產

順便可以悼念埋全世界比邪惡中共肺炎害死既人 咩光環都有齊

樓主講得好

係 臨選舉冇人血饅頭點血債票償？

唔好講咩野肺炎冇人想，唔係喺中國爆發根本唔會傳到咁犀利

THE BLOOD IS ON YOURS HAND!!! CHINA!!!

世界想要鮮血

反赤納粹遊行 2.0
天下制裁遊行 2.0

Thx 推po

全世界仇中吧！

推

我好似比人定型咗 開啲on9 topic先有人理

咁肯定肺炎會快過中國玩完？

睇完幫我推一下都好🥺

蘇聯解體都要幾十年

Tui

中蟈武漢肺炎
Chi na wuhanvirus

你估全世界都好似我地咁龜咩

直接打仗啦，仲和理非

樓主，大局已定啦，坐定定睇好戲啦，同時鍛鍊下身體

意大利佬慘

你p牌